TVB本季度盈利不跌反升

廣告保不失呀
支那01都恥笑緊你哋，知唔知點解呀？
因為你哋已經無人再留意抵制TVB，啲公司FB page 已經無人洗版，又可以再落廣告啦，TVB又繼續賺錢啦。
-----------------------------------------------------
講笑啫，維穩網媒當然報喜不報憂，事實係傳統頻道盈利已經大減咗42%。

明報報導：
我哋要keep住個勢，務求令到政府都唔敢同佢落廣告。
今日廣告清單，恥與為伍！(22/8)

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

push

Mytvsuper 個收入係果d電話plan贈品送
無得搞

要開多條戰線抵制HKBN. 好明顯之間有利益輸送。

佢要做靚盤數咪由佢，你有眼見佢最重要嗰項跌咗幾多。

太複雜未必好

pish

蘋果日報都係靠用戶所以先唔怕抵制
佢贏用戶無得玩

但問心，睇得mytvsuper都係師奶多，叫唔到佢哋唔煲劇架啦。

只係上半年

未反映

香港01係紅底

唯一要贏真係抵制佢所有收入
再等mytvsuper 增長飽和

出左qualified opinion 星美債卷

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

合約到期就cut hkbn啦
死攬mytvsuper不可原諒

上半年只係CUTOFF到6月30號，佢真正出事係7,8月

唔好意思，真係要借黎post多幾post
因為聽日就有觀塘/機場活動，要提多提：

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYEFORHK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

10. LIBERTY OR DEATH

11.ABSOLUTE POWER CORRUPTS ABSOLUTELY

幫手retweet埋
TIME對
#BoycottMulan既報導
打句感想
整哂hashtag先好retweet

#BoycottMulan
#EyeforHK
#DemocracyForHK
#StandWithHongKong
#HongKongPolice

加強抵制tvb

必須抵制HKBN！

手機上網可轉自由鳥，都係SmartTone network
寬頻上網可轉Navigator，仲送埋NowTV

Profit可以做，sales就難d，你睇佢個sales都跌左10%

而且目前話是人係會計佬

想打擊myTVB SUPER, 要搞掂HKBN

HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入，8月18日必須回應！

發債, 同埋夾硬送MYTV 比人谷數
大家做得好好, 繼續KEEP住抵制

今年我公司, 仲有同我FD既判頭
講到明落左TVB廣告既月餅, 全部唔派唔收

唔係好多, 6,700張啦